點解依家d街渠好似去唔到水咁嘅？

啱啱落街 d渠都滿哂水 差唔多半條馬路都俾水浸住

夏天為大地帶來雨水

之前都好似冇咁易水浸

疏導雨水需要暢通嘅渠道

每次雨季都要塞一次先會知咩位塞 然後先會去通
因為無可能係兩次雨季之間通曬全香港嘅坑渠

但係頭先我行過一條街 成條街d渠都塞曬 乜無人定期清吓嘅咩

唔會

但預到隨處拋棄既垃圾 建築廢料 同油污

淤塞的渠道就會為我們帶來煩惱

打凸得打 5555

會, d 食肆會定期倒污水通渠

雨水渠畀人攞曬嚟倒污水
流曬落海

do do do do~ do do do do do~